親手摧毀一段未開始嘅愛情

同佢一次嘅約會，一世都唔會忘記。衰沖動，竟然會變成咁嘅結果。

你做咗d乜至得架

無人想知 此post已完

你肯講乜事既
我先有幫你挽回既方法

講多啲 睇下幫唔幫到你

比人告強姦啦

唔錯啊 都係一種應對愛情嘅方法

監倉無wifi
樓主覆唔到大家了

成件事起因太弱智，只求安慰。

咁好明顯人地本身就唔鍾意你，所以你冇摧毀到咩愛情

仲細咩，叫春ig story，我係絲都覺得你麻煩

呢個世界，唔係人拒絕你就係你拒絕人
而家你冇咩經歷先會覺得一世都唔會忘記

下次試下混熟多啲先，基本上你要 feel 到你有七八成得到佢的應承先好去馬啦。

垃圾，eq咁差

好殘酷既事實 唔好再出story叫春啦 睇親人地啲叫春story都覺得條友低左一個層次

又中意人又要唔比人關心...
你呢種講一套做一套好難頂啦 仲要出埋ig po慌死人唔知
真係幾有feel都無癮

明顯原本都唔鍾意你

男人老狗成條女咁
人問你咩事,又呀之呀左,懶係野咁,當自己情聖咩
想人當你公主咁問你哄你咩,條女理都唔理你
人地根本冇當你係對像,你自己FF咁多野,條女:88
毒撚思維,覺得條條女都對自己有意思

樓豬應該係女人？男人應該少ig叫春？

單戀就單戀啦，愛咩情

笑撚到, 未開始既愛情

我有D男仔fd都好鍾意叫春, 咩post都可以無啦啦扯到佢自己無女, 單身

叫佢哋改下啦 咁樣真係難怪溝唔到女
我係仔都覺得煩

放心啦人地都冇中意過你

專心讀書啦不如